Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2021年3月 至 4月)
Slug: new-developers-2021-04
Date: 2021-05-13 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* Jeroen Ploemen (jcfp)
* Mark Hindley (leepen)
* Scarlett Moore (sgmoore)
* Baptiste Beauplat (lyknode)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Gunnar Ingemar Hjalmarsson
* Stephan Lachnit

祝贺他们！
